8月5要出街記低邊d鋪頭有開門

最好影低佢連埋日期
等大家記得多d幫親

屌 講錯 係冇開門既鋪頭要多d幫親
習慣在係唔係都掉轉講